{"config":{"lang":["en"],"separator":"[\\s\\-]+","pipeline":["stopWordFilter"]},"docs":[{"location":"","title":"Fitxa de professorat","text":"<p> Contacte</p> <p> Cita pr\u00e8via</p> <p>\u00c9s recomanable concretar cita previa amb anterioritat mitjan\u00e7ant qualsevol dels seg\u00fcenta canals:</p> <p> Correu Electr\u00f2nic</p> <p> Web Fam\u00edlia</p> <p> Tel\u00e8fon del centre: 96.282.99.95</p> <p> M\u00f2duls Curs 2025-2026</p> <p>  Programaci\u00f3 - 1DAM  Acc\u00e8s a Dades - 2DAM  Programaci\u00f3 d'intel\u00b7lig\u00e8ncia artifiala - CEAIBD </p>"},{"location":"#_1","title":"Fitxa de professorat","text":"<ul> <li>Joan Gerard Camarena Estruch</li> <li>Departament d'Inform\u00e0tica</li> <li>IES Jaume II el Just, Tavernes de la Valldigna</li> <li>Atenci\u00f3 a fam\u00edlies: (--)</li> </ul>"}]}